我相信每個人曾幾何時都有諗過自殺，我又想問下大家係因咩原因呢？

我細個就因為各種壓力而有諗過

冇乜嘢值得留戀

經濟壓力一次過爆曬出黎

笠水狗，你咁柒咁毒，上forum都比我，撚，緊係有壓力啦
屌你老母臭西，笠水出醜低端人口

早死遲死最後都係死 唔洗原因

笠水狗，你咁柒咁毒，上forum都比我撚，緊係有壓力啦
屌你老母臭西，笠水出醜低端人口

其實都唔係曾幾何時
自殺呢個念頭一直都徘徊係腦海

屌你老母臭西，笠水狗，你屋企人死曬唔得閒黎啊？

無原因生存
而生存本身好麻煩

我冇喎

中肯

笠水狗，特登上forum比我撚幾時幫你屋企人做忌？